致 北角新光門口派傳單既女學生

多謝你既熱誠， 大熱天時一個人出黎派傳單

北角係廢老集中地，條路好難行。

唔好放棄，係你令我地覺得香港仲有希望。

聽日見